關 一早唔封 詐詐諦諦 區域封鎖 做大龍鳳 跳舞群組唔封半山區

關 一早唔封 詐詐諦諦 區域封鎖 做大龍鳳
跳舞群組咁多住半山唔去封咗半山區

咩歌？

郭富城嘅弱